Samsung Galaxy 集中討論區 (84) 8月5日 Note 20 白卡勿入

光復手機台
靠大家一齊
回覆，正評
（已改名抗藍義士）

受惠Snapdragon 865 性能提升，4K60都可以啟動EIS，附帶指紋解鎖速度及準確度亦有提升。

可能係S20最詳盡嘅評測:

以下綜合4月更新固件後的865版本
S20系列120hz續航結果

總結
S20U最新固件 120hz下相約iPhone 11 pro max

S20+ = Note 10+
S20 > iPhone 11

One Ui 2.0

入手Galaxy S20 的建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全芯片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

指紋錄入竅門

常見問題

1.呢家出S10/Note 10系列好唔好？
都係睇價，S/N10超過4000就加千幾上S20啦

用完2代機，唔洗講到效能，S20靠120hz體驗上係完完全全秒10系列。

2. Google App 好食電？
裝置維護>電量>電量管理>深度休眠>加入Google

2. 咩mon貼好，有埋人痴埋

Hoda 3D防爆9H玻璃貼(UV膠全貼合滿版）

頭位

回覆番smt巴打
唔洗呀 就咁直接去出機 就可以
佢上個月都有做過一次咁嘅優惠 我都有幫巴打出左部
見佢早兩日再出多次優惠ultra 再平左 上次7598
今次7198 就幫老竇轉新機 1個電話號碼可以出4部😂
我有5個號碼可以出20部😂不過好多間分店都要訂貨

係咪講緊smt個會員優惠？
我都心陏陏想出Ultra
但仆佢個街黑色要加多200蚊

唔使加錢喎
今次買全部顏色都可以買到
上個月嗰個優惠就只限買灰色

我尋日去問Ultra 黑色要加200，
plus就3隻色都唔駛加錢，
我聽日再去問問先，
仲想出埋機

LM

係咪smt客就買得？係嘅我問下個frd

等緊note20.......

好struggle用唔用smartone個優惠出s20u, 定等s21…

請問你地用緊咩電話錄音?
之前明明用開arc好地地
前排上咗android 10後就錄完無咗聲
請問有人依家有邊款app用到？

利申：s10+

s22都就出了不如等下先

咁我等s30啦

係買就呢幾日去
Samsung 官網個優惠就嚟完

s20+. 最佳 android

仲用緊note 9 ，等note 20 係乜料先

用緊s10+，心思思諗出唔出s20+好

最後買左S10 lite算 平平地玩住先 反正公司機
等5G普及先再換

我睇依條片 performance好似無分別咁

1080同2k分唔到就話啫 60同120hz一定分到㗎喎

其實打一般遊戲 60Hz夠哂
除非打槍Game

但其實打得手機槍game
咁細畫面, 又差幾多呢

反而真係用過2k 同FHD 手機
電池方面, FHD真係變核電

所以~ 有得揀, 我唔介意FHD同60Hz
最重要MON唔同, 但U一樣

你地有冇成日都話detect唔到sim卡

之前好似係lihkg見到有人note9 死mon? 疑似搵到原因，記得唔好update

無理到呀
有update 就升，依家都無事
不過呢部work phone 嚟所以無乜所謂

其實哩啲片就得啖笑唔準嘅
睇片S10 lite快過iphone 11pro添

實際點真係用落先知

有冇人知galaxy active 2samsung health 點用，提醒好似好少咁
可唔可以提我飲水之類既野，同埋錶面好少野揀

入Samsung health
錶面你入Galaxy store好撚多選擇喎 睇到眼花，最後鳩揀左靚仔嘅算

有無人知active 2 原來可以裝google assistant 不過打唔到電話同用通訊軟件 而家用佢黎開google home同set reminder多

s10有升級

話晒OS一樣 硬件唔同 都有啲參考價值嘅

得209mb 似乎安全性更新

有冇人用過Ringke fusion全透明套？
想知痴唔痴指模同塵？
好痴嘅話可能想買Matte版

黐指紋，邊位會入塵，同埋唔鍾意果種塑膠感，用咗陣就冇用

巴打可唔可以講S10 LITE係邊度買, 我都想買

thx巴打

我岩岩買左S20 有冇D 咩setting 一定要整 ?

有，隔幾日就彈一次，但係多數過幾秒又detect得返

究竟S20 Ultra係咪真係唔好買呢？
睇返之前幾個post,
好似大部份巴打都話s20 +抵買d
但我又想要256gb
好煩惱

要留意S20 Ultra camera module激突

呢次隻金色 咪即係華為 mate 10

s10有更新

激突我又唔係好怕，
最緊要好用
因為一部機我都想用到2-3年

今年d色真係。。。。

7月 security update

見字飲水

我用左個幾星期，幾滿意
不過你試清楚相機先，有d師兄話影近野前清後矇
大sensor大光圈隊埋去影是正常現象

note20 ultra
似乎唔算凸好多

機身圓角有錯覺令鏡頭位凸起

我都諗緊揀plus定Ultra
Ultra 相機fouce個問題係唔係仲存在?
因為對我都幾重要
見SMT 兩部機相差只係1000水位左右
同埋SMT送個buds係一代定二代?

今日去豐澤試過下，
因為上網都睇過影近野難對焦，
試完之後又好似真係
s20+影近野好似對焦好d,
唔知係咪我唔識用
搞到又更加掙扎

我諗大家諗野都差唔多，
差個1千蚊好似上到最高級好d
但又睇左好多review話個相機有d問題

另外佢送個buds我問過係1代黎，
不過佢個msg打多左個“+”
圖入面個buds係無“+”既，
等我第一眼睇個時仲話咁抵

s20u對焦同影近嘢真係差啲 硬件問題

希望 Note 20 Ultra 會改善

其實隻色好俗

唔好要u

與其話s21等得過，不如話20系買唔過，偷雞 同取捨 應該係今年20系代名詞

今年算係samsung硬件上偷雞比較多嘅一年，堅持用粒exynos 990 + 偷雞唔用iris 5 chip + 唔上10bit mon，有機會導致連note20都做唔到2k 120hz。
另外都繼續偷雞唔買高通個3d sonic max 指紋技術，充電技術根據目前資料應該note20都係繼續45w + 15w + 9w（實際速度同自家25w差唔多）

續航方面，外掛 x55 modem耗電比較多，同埋佢都係7nm工藝嘅最後一代，你有得等就緊係等下5nm soc ，當食下花生睇exynos 1000大戰sd 875都抵

鏡頭方面，s20 ultra嘅對焦問題係硬件問題，要靠note 20 粒雷射對焦鏡頭解決（但閹左粒tof鏡頭），不過粒hm1+ 9合1依然解決唔到夜拍弱過上代嘅問題，s21 hopefully會係自拍鏡頭同廣角都加入ois，配合新一代嘅ISP，起碼算有機會彌補翻上一代夜拍不足先。

銅色黎喎，睇片貌似幾多人中意。

清好專業 我都係等佢有明顯進步先換喇

希望實機睇隻色會 OK 啦，我最想有呢隻色

連你自己都話唔識用都感覺到有問題,
咁睇你自己接唔接受E個問題
因為部機係自己用,不如信自己

因為部U11都用左差不多成3年，
所以想換機，
而家得2部有興趣，
S20u 同 Xpedia 1 II，
呢兩部都諗左好耐，
係而家見到smt買S20u幾抵所以心陏陏

建議買S20+, 唔建議買XPERIA 1 II, 除非FANS

利申: 用緊XPERIA 1

無256GB

硬係無一部完美

tof都冇咩用 上網睇review S20同S20+影景深都冇咩分別

插SD CARD唔得嗎? 有咁多APP要裝?

韓版S20+有256GB, 不過可能冇VOLTE

因為我成日懶得洗d data，
又會儲apps

128GB都唔夠裝?

要翻tof 因為samsung嘅對手係iphone 人地已經準備好出埋apple glass玩AR，同埋Samsung 年頭ces已經亮相左自家嘅at glass

而家個部128GB唔知點解都就黎爆

如無意外apple應該係今年年底發布會最後嘅one more thing環節發表，samsung 唔想落後人嘅話，s21點都要上翻tof

佢個tof同iPad嗰個LiDar根本冇得比

唔好話同apple比，同樣係itof，sony玩到對焦出神入化，三叔有鏡頭都唔識玩

Samsung 都係想清埋d舊貨 hm1，用哂係note 20U
佢依家出左粒新sensor GN1, vivo x50+有用到
好過粒HM1 好多，有返dpaf 對焦變返快
只係減左一半像素，可能係1-4x， 會無咁清
下年S21 又裝埋 150MP sensor
不斷追高像素都唔知做咩

睇好下年Exyons 1000, 有amd 解決gpu 問題
粒U 應該唔差

好難比較，邊有廠做到罪大追他焦連拍水平
Sony 個software 係Sony alpha d人搞
就算google 都未做到

Sony 同其他廠明顯走唔同方向
死守12MP ，玩追焦連拍
唔需要影到最清最靚，最緊要影到，影下小朋友寵物

sony追焦真係冇嘢比到
唔好話samsung,canon都俾佢拋九條街

你仲唔轉會，部 Xperia 1 頂得順咩

我諗住買部水貨副機，down game/雜app呀。
正機就盡量少

無對比無傷害 上比sony 同樣玩itof，下比屌米用舊版hmx 仲要無tof，全世界都無對焦問題

其實仲好順,都夠用,等NOTE20ULTRA吧, FOLD 2太貴

我都諗緊同樣既野，
用緊呢部d apps呀，game呀全部唔陏做副機，
咁買個部新既正機就可以少d野簡單d

所見樂瞳出部s20+做正機

啱啱買咗S20+，第一次用samsung
一插張sim卡就好似用電好快，不過我充過1次電，可能未到最佳狀態。

不過我摸緊部機，見佢好多唔同嘢setting，好多功能可能喺背景操作。
有咩setting係必做去慳電？

想買多張512GB卡去save相，
巴打有冇推薦既SD card?
同埋想問問一攝多拍個功能係咪都可以send相或片去SD card到架？
謝謝

未係手機用過sd卡，其他巴打幫幫手

Samsung Evo

巴打想問問係咪呢張？

我成日都唔夠位
部部都用SD card

係
我用緊256

收到
謝謝

手機我唔敢用SD卡裝大量嘢
之前試過張128GB sandisk SD卡有一日用用下無端端就壞咗。入面啲相同片無哂
後悔咗好耐

用咩牌子卡同機都好，要定期backup
電子野無情，一死就死

如果手機無端端壞左,手機rom D野都一樣會無曬

我都驚，
所以我都會back up d相去external HD

Sd壞嘅機會大好多
自己小心

請問A系嘅機如A71，幾耐會有一次update?

Z Fold2 同 Note 20 一樣嘅鏡頭 specs？
好似冇咗 Note 20 Ultra 嘅激光對焦？

中階應該一季一次

之前係咪有巴絲無啦啦無左dl d 圖其實我都一樣情況。（其中一個受害apps 用lihkg 打包功能d圖）
最初我懷疑sd maid 所以del左， del後一直都無事， 直至尋日s10 有 update, 我今日就發現又唔見左d圖
我懷疑係用App Booster 佢為左加速當左係舊既cache file del左， 但最新果dl 約一星內既圖無事
有無其他巴絲有同樣情況幫手捉兇手

Check 下File guardian? 我貌似有出現過呢個問題，有時得閒睇file guardian會發現一啲自己無可能會del嘅野

想買部samsung做後備機
a21s係咪伏

check 過晒啦， 之前我都有del 埋google 個file apps，
我大約5月先開始有咁情況發生，我就係4or5月時喺度睇到有人推介 App Booster & sd maid

我都用緊note9
都算係神機一部大電又襟跌
我裸跑

我都係裸跑，MON 貼都唔用
實實淨淨好鬼正

我都係 mon貼都冇
而家疫情 返到屋企直接成部機捽梘液洗

巴打 我第一次買水貨 諗住出部 S10 Lite, 3間鋪價💰差唔多 宏基/武藏野/Hot Sell Point 3簡1 有無推薦

無錯無錯，返到屋企直情帶埋入去沖涼

千幾蚊你expect佢有啲咩可以"伏"你?

俾d S20 Ultra 既質素你

唔該巴打

依家$4500出部全新s10抵唔抵？
定係3千蚊收部二手算？

岩岩更新完個mon就死左 note9用家

誠哥$4498
用恒生仲回$200
買全新啦

我都心郁郁想入手
比較緊s10 + note10 lite

邊度4498？
我無信用卡

我鍾意s10個size

點死法？
近排都會無啦啦變黃mon

之前賣緊3998咋 呢個價唔抵買

一更新完 個mon就黃左同有殘影 有時又會正常返

邊度3998

變黃就係死嘅徵兆 Note9 S9都唔少人中

完咗啦

豐澤做過4198

4500唔抵玩

原來之前咁平
咁我都唔買住

黃店認證：Etopia

如果收到部2500就玩住先

等Etopia返貨

見到etopia s10 $3740
但點解佢寫single sim

不過水機預冇得用samsung pay個八達通

Note9更新完打D非全屏GAME會變左唔係置中

間嘢淨係賣水貨,單sim可能係美國版,你想買就問清楚先(e.g. 單/雙sim,CPU)

個人覺得佢啲旗艦水貨個價唔多吸引

如果水嘅話個價的確唔吸引

我估佢啲旗艦應該係一開頭高價入但蟹撚咗

s10 / s10+既話的確唔吸引，淨係平幾舊水，。

3間都係伏

有冇人唔打算買note 20 ultra
反而想買tab s7 plus

利申用緊note 10 plus

買tab s7 plus 不如買GALAXY Z FOLD 2

Tab唔會買an啦老實講 之前去專門店撚過s6，真係同ipad無得比 又唔係平

無得比係指效能定app？
app唔洗講 android tablet 一定冇apple好
效能我覺得未必 用得865 plus唔會差幾多
依家係差價錢未知

App完全無得打（雖然哪怕ipad os 啲軟件其實都無得同laptop打）， 同埋ipad順滑好多 可能因為60hz vs 120hz ?
An tab基本上就係大啲嘅手機，個人覺得真係唔值呢個價錢，除非你出發點只係想要個大啲靚啲嘅moon

好彩個陣送多一年保養
可以捱到出note20

話說買完S20啲迎新嘢封email係咪要等到2046先會收到

如果budget有4500不如比多少少上s20

呢個網search s10 lite冇result既

鍾意s10個size

有呀
lite&description=true

有呀

btw大家部samsung有冇偏色問題，我果部note 10 set到最藍最白，望落去都係有少少米色(相比我部lg g4), 始終做唔到完全純白

其實係G4個mon色溫好冷偏色

有呀，我係白平衡同3原色都set 過晒，set到最白都係唔夠我部lg g4 白

有冇網址thx

即係你隻眼睇壞咗
G4果啲係叫藍，唔係白
真正嘅白就係Samsung果種6500K

唔係
lg g4 果隻真係 最純既純白
note 10 睇望真係有d米黃(上網都有其他人有呢個問題)

你要既白紙咁雪白其實係偏藍，8000k色溫

但係d芒，唔係應該整到白色係最雪白先岩嗎

以前D人就係要雪白，所以D廠tune到7500-8000k色溫

而家D廠追求色準，白色正常係6500k為標準色溫，所以D廠tune到6500k上下

個重點係
你認為既白
唔係白

睇黎我要驗眼了

習慣問題，我自己XPERIA 1都習慣tune到偏藍色，喜歡雪白

眼表示： 關我撚事，顏色訊號input我做左，你個腦認知錯誤賴我

S10＋ update咗7月安全性更新之後night mode勁多noise

tab s7 plus
好似有齊2k 120hz

但有D人等唔切了 只好下年再換機

而家s20係賣幾錢
部s9爆撚左mon本身想頂到下半年新機出先換

正價6500
流動支付減400
HSBC Red卡 百老滙8% + 1% = 366 + 120 +61
八達通回贈500
放埋隻buds 當400

不過依個價錢做主機我會揀iPhone 11

而家smarting有特選客戶優惠，
S20+ 5998，
送buds 同爆Mon 換新

我會揀samsung

[集思廣益] 一齊分享下 ProtonVPN 比較快嘅 Server

x2

粒粒Mon
粗框 60Hz
副機還好 主機不了

粒粒monso true

note9爆左mon 等上note20諗唔諗得過

有無人用過印度版既水貨？
係咪會內建通話錄音？
香港邊度有印版既 S10 Lite / Note 10 Lite?

Dex mode + cloud gaming?

而家通話錄音唔係可以喺 Galalxy Store 裝 ACR unChained 咩？不過好似唔係部部都 work

note 20個無線 dex 真係有 d 興趣
而家冇乜用 dex 因為好多時搵唔到條線

呢個 spec 買唔買得落

ultra 都係得12gb ram?
WQHD同120Hz又可唔可以一齊著先

得番4500mah仲要幫spen叉
可以等S21了

Source? 睇front cam 同 ram數好似流流哋

一係直接攻頂 Z Fold2

我試過家母部a40s 唔得， 所以想內建， 唔洗煩

醬油：
Front cam 應該同 S20 Ultra 一樣，40MP Quad Bayer 像素四合一，出一張 10MP？
RAM 冇理由唔畀 16GB 啩

space zoom得50x?流流地

好似講咗好耐50x 話ultra個100x成日比人恥笑
今次盡量做好50x嘅實際效果

粒cpu

可能香港用返 S865 呢

好似話mix

香港都 mix？

淨係想佢出返3.5mm耳機窿

唔啦，無線咁方便，多個窿盞多個位入水畀維修鑿一筆，同埋用得電話聽歌都唔使諗追到 DAP 啲音質啦

係，我都放棄左，用wireless

我之前岩換s10都有呢個feel
明明拍埋白紙/牆度比都係黃甘甘
不過睇耐左就慣

wireless又唔係話好差啫

幾年前仲係個個屌d手機廠商取消左3.5mm
時間過得真係快

以前啲藍芽耳機收得好撚差又食電
依家唔同講法好正常

咁鄧真係
又比apple成功左

咁又*

夏天無線真係恩物黎

唔太得 等s21算

延遲 打機唔洗諗

利申用buds+開遊戲模式

真係有咁明顯咩
我用緊mtw2睇片又覺得ok

我想問下
我之前部舊機 有 smart octopus . 但部機我俾咗個FD.
我而家部新電話. 點樣再加入返之前張smart octopus? 我有抄底個octopus number .
係咪應該咁做?

我搵嚟搵去都搵唔到佢呢個"下載已備份於雲端"
應該點樣做呀?

你無係舊機 備份就 898

用緊Sony wf 1000xm3, 係多人會窒外，都ok.
聲就用之前用2, 3千3.5mm有大分別，但方便

想買S20 邊度最抵買
我見有D鋪有 8達通500 有D鋪冇寫

同埋有冇人用過個無線消毒叉電盒

即係我可以問佢拎返部舊機. 再備份過? 但係部機RESET 過.

reset jo唔得了
唯有退錢再買過

睇片就另一樣嘢，因為個畫面會同步delay埋，令你覺得好似冇delay咁，但打機個畫面係即時，所以delay就會好明顯

我而家係要夜晚開濾藍光，等隻眼習慣左黃黃地，日頭再關濾藍光，咁望落去原本個芒就白雪雪啦

20u space zoom用48mp,
今次20n得12mp，細左1倍(如果spec係真)

唔怪之得睇片就冇嘢

Note 20就出
Note 10 lite水貨竟然加左價
係咪太多人買

其實note 應該轉返平mon好啲 曲mon用s pen返回簡直係災難

Buds+ gaming mode大概150-160ms 延遲，airpod pro 接iphone大概180ms左右，真無線要打機只有razer隻hammerhead ，gaming mode 60ms

lm

其實係
用筆平mon會方便D
Note 20聽講係平mon

Z Flip 5G 好好用咩
噉都要限量

Note 20 Ultra 5G 係咪第一部機用 Gorilla Glass 7？

用緊z flip表示粒電咁細仲要行5g唔知為乜

好少玩手機驚 冇你地玩開既咁大感覺
我玩fgo果d其實唔會太感覺到有delay

我玩龍珠DK成日用BUD+係巴士打機

source?

岩岩買左s20
想登記拎buds同500蚊八達通
但確認提交無反應
有無人試過？可以點做

Razer嗰個直接google就有

等note 20

Molamola

有冇細note 消息
Note+真係好撚大部
77mm咁撚闊點揸

哇屌你老味s20+ 5k有找，再扣埋優惠咪3.7k + buds?

6.9 吋我嫌細喎

咁快就做爛市，你叫 Xperia 1 II 情何以堪呀

S20+ 用流動支付即減 $400，有 Smart Octopus $500，仲要用埋 DBS 一扣即享減 $100，唔計贈品都已經 $3,998

要上台，不了

問下唔上台有冇得減？或者用緊佢個台嘅有人買嚟放？唔知係咪新客戶先有優惠呢？因為佢話只限衛訊客戶
平 $3,000 真係打死 Xperia 1 II

1. W.E. 網絡供應商為 3HK
2. 以下計劃需繳付每月 $18 行政費
3. 任何計劃均無限通話分數
4. 24個月合約期

4G 21MB SIM 月費計劃

一, 5GB + 無限限速數據任用(下載速度不高於 128 kbps) $78+$18
相信大家對這個計劃不太陌生，這也是現時限速 21MB 最主流的月費計劃，每月收費為 $78，較坊間收費平 $10。
二, 5GB + 無限數據任用(下載速度不高於 21M，另受公平原則所限) $148+$18
坊間這類計劃收費連行政費，大約每月 $138-$148 左右，而 W.E. 上台計劃每月收費 $148，另加$18 行政費。

4.5G 全速計劃

一, 5GB + 本地全速數據任用(受公平原則所限) $188 + $18
其實 3HK 都有提供類似的計劃，收費同為 $188 一個月，不過筆者提提大家由於受公平原則所限，5GB 數據後客戶所享用的網絡資源會因網路情況而分配得較少，這可能會影響繁忙時間的數據使用量及接收，所以筆者更建議大家選購更多基礎數據的計劃。
二, 8GB + 本地全速數據任用(受公平原則所限) $238 + $18
三, 13GB + 本地全速數據任用(受公平原則所限) $288 + $18
現時最主流的不限速任用收費計劃，計劃收費實與各台相若。

唔明 點解冇

做低 trade in 價

我仲係note9 唔trade好過trade

請問收到email係咪唔等於已經領得八達通500蚊？
要等佢app內訊息先？

買S20, 計計埋埋咪平成5000蚊
3000(上台) + 400(流動支付) + 500(八達通) + BUDS(1000)

想問係咪要大鋪先有buds同埋500$百達通送，細店有冇

我上面就問緊 冇人答

如果細舖買
只要個盒上面有行貨貼紙
就會有得送

即係係行價貼紙就可以上網登記係咪
好混亂
因為我見英京5700 送galaxy buds + 8達通
但其他5300左右冇寫呢d

你係店頭問消清楚先，我之前都係逐間問有無八達通回贈先買

多人環境有少少時候會lag 但係多數情況下都感覺唔到有lag喎
比起3 4年之前既無線 我覺得已經可以接受到
無線呢個優點太大

Samsung S20 而家出面最平幾錢？

本身數碼通剩機買已經好平

有冇人s20u更新完個指紋慢左好多

好平嗰啲有機會唔係正宗行貨
請小心
英京就應該信得過嘅

細舖用呢個方法check

薄荷綠 Note 20

部閹機出咁多色有撚用咩

thz

仲要冇 SD 卡

note 20 ultra舊電縮水
搞撚錯

縮咗 500mAh

對比 S20 Ultra

好似話z flip 5g 用865+
嘩好勁勁呀

寫漏 note 20 用膠做機身 類似a70

全面降級降成本

要買梗係買Ultra

學屎為多幾隻色襯

正常啦，以前就話note系列玩大機，而家全世界都咁大，佢仲要塞支spen喎
舊年s10 5g已經比note10+ 多左200mah

咁搞法完全唔吸引喎

根本SAMSUNG就係想迫你買ULTRA

黎緊買S20系列係送buds+
唔係第一代
吸引好多

等下年S21算
佢咁搞法 真係唔怕旗艦市佔會出事咩

送完BUDS又開始送番BUDS+?

旗艦係ULTRA

一係唔買 要買就買最貴果部?

SAMSUNG冇迫你~

由Note10開始 細機都唔係真旗艦 仲差過S系細機

點解咁講用緊note 10 第3個月
好快好順好正wo

解像度 sd card
今次Note20連120Hz都閹埋 方角又冇咗

note 20 真係仲衰。。s20 已有120hz, 但一段默認為高級d既note 20 竟然冇
btw上網睇圖，note 20唔係都係方角咩

但係唔係Note10 Note20 Ultra個隻方到直角個隻
正面望落似A系多啲

咁睇黎，
note 20= lite

只係你未用過順快嘅機

係，我上一部已係用到末期既LG G4,咁邊部黎講先算係順快

s20/1+8pro

s20真係新境界

呢條友幾準

其實 One UI 2.5 有咩新功能

想問下s20 (非+非Ultra)個相機而家有冇好過s10?

記得啱啱出果陣睇review話色差又衰返, 近野又對唔到焦

今日跌撚爆左S10+個mon

升級唔大 咪精重啲 對比度大啲

s10＋絕對係神機 等s21啦

屌, 噉我試下搽一層模型膠水喺D裂位算

反正係爆個角, 仲用到

冇貼mon貼年幾 跌過十次以上 冇爆過玻璃係邊框四個角都崩曬

為相機糾結
大可不必
要等s21要成7個月

相機比較重要啦 呢兩年出嘅機就算sony咁流，性能上都差唔多，功能就更加唔洗講，反正都係用嗰啲app。相機就真係睇得出唔同廠唔同型號嘅分別

而且有wide有tele, 去旅行淨係帶多部定焦相機就好夠，方便好多

S20/S20+ 對焦無可能好過S10
呢個係物理問題，愈大既cmos 就愈難對焦
S10用1/2.55“ cmos, S20 1/1.7” cmos
兩款都係dual pixel af
由於S20 cmos 大好多，對焦一定係會慢d
除非學罪大用itof tof 再輔助

同埋用cmos 大既鏡頭係唔可以影到咁近既野
呢個都係光學問題，以前可以咁近對焦係因為cmos 細
開頭好多人唔知呢樣野，就拎部S20U 勁近影野
結果當然係影唔到啦
你留意下相機鏡頭全部都有寫最短對焦距離

同埋S9 S10仲有埋雙光圈

所以 S20 Ultra 更新改善咗 2x - 4x 嘅質素，都唔差，希望 Note 20 Ultra 加咗激光對焦會好啲？同埋如果用到 GN1 就好啦

乜撚野比較重要
係同你講緊根本唔需要擔心S20既相機

會帶相機出去旅行嘅話就唔會用手機影啦

帶部x100v or gr

超廣太大舊唔想帶 反正用電話影都差唔多，又唔洗大光圈

你個語意係話「雖然相機差d但唔值得為左咁樣等多7個月」喎 咁最重要嘅野差左就deal breaker了

睇leaks好似話s21加粒macro鏡 搞唔掂對焦就索性比多2粒鏡頭黎輔助

乜撚樣相機差d，我邊句有講相機差d？

我係叫你呢個作為用開S10+既人根本唔洗擔心S20相機表現

下面個句純粹係覺得
有人呢家爆mon想換電話
但為埋哂d根本冇乜問題既位
要夾硬等成7個月先換機
有d幽默

會好少少掛，一定無dual pixel af 咁好
dual pixel af 係canon 野嚟，完勝無dpaf cmos
激光對焦好多限制，反而dpaf 比較全能

壞左電話要即換考慮緊s20
s20 同 s20+好似唔大分別？
見到有人話會壞sd card是咪堅？本身用緊張sandisk

我上星期都跌爆 比左2千蚊整

S20+啦

個TOF對影相分別大唔大？mon個size我又冇乜所謂，係咪得呢兩個分別？

S20+啦，電大mon大

n20 平面mon 諗唔到唔狗衝理由

極端低光激光對焦都比較好

tof係廢 完全冇分別

遠少少激光已經收皮 zf3用激光對焦都係慢到仆街

講到疫情關係 呢次note開價會低水 真唔真呢

冇辦法 dual pixel太正 唔明samsung想點

2021年 3月囉
s21應該真120hz 最大願望屏下前鏡頭

咁買s20+純粹為左個mon?

大500電囉

從來大細機最大分別就係續航
而唔係規格

好撚貴 我問埋出面果D, 都要千幾二千(識人唔會昆鳩我)

上面個巴打話差, 你照quote嚟回又冇反駁, 又唔直接講S20唔差過S10

到底係你表達有問題定我理解有問題?

梗係你理解有問題啦

人地係講 升級唔大 咪精重啲 對比度大啲

升級唔大你又可以理解成差

手殘腦又殘

Btw我醒你唔多 隨你理解

味精重仲唔夠衰? 我本身咪concern緊色差囉
你話唔洗糾結, S10好D都可以唔洗糾結架喎, 因為你後面跟左句仲有7個月先有S21 即係你根本冇答過問題

第一波會是 Galaxy S20 系列 (不包括 BTS 版) 以及 Galaxy A71 的優惠，由 7 月 24 日起至 8 月 31 日，前者買 Galaxy S20 系列送 Galaxy Buds+ 耳機 / Galaxy Tab A 8 吋平板，再送 $500 八達通增值額，而後者則透過三星 Trade Up 網站以舊換新，可享額外 $300 Trade Up 獎賞。

上星期日先買咗s20+

3叔d銷售真係好仆街 早買送buds
遲買送buds＋/平板
唔係咁樣玩鳩d消費者呀

重點係佢過咗幾日都重未send email同我confirm

屌你老母 我買個陣又係貴價
你老母而家劈價仲要送貴過
我買個陣d野 有冇搞錯？
咁撚樣你以後點叫人買你呀

你漏咗
最早預購個班係送buds+
但冇包細s20

劈價我都接受到
對buds又係咩玩法
擺明係清倉底貨

而家買S就送 搵笨柒

完全係囉 岩岩睇到真係嬲嬲地
唔係咁呀 d銷售手法真係唔掂囉
你話有貴出貴 出番相對既 我冇問題
而家出貴收垃圾 出平收新野 咩玩法

如果有留意優惠到23號會完，只不過聽日買又再抵d

用2800 買s10 lite

依家買S20送Buds+（之前只係送Buds）

搞到我有啲心郁郁想出S20手上部S9最近上網成日hang機
定係等S21好呢...

canon對焦其實都幾廢

仆你個街上個星期先出機
遲買走嚟送buds+ 係咪食撚咗屎

SMT個優惠做到31/7
咁係咪可以lam到個buds +

所以隔代/隔2代換
只有 Ultra 先係真旗艦

勁仆街

想問下咁多位ching而家出部Tab S6會唔會好不智 因為就黎出新好大機會降價 而家細鋪大約$4470

SMT有優惠咩?

咁又幾抵喎, 可惜我唔係現有客戶.

s20+啦
個芒我已經覺得細，打橫用上網睇唔到D字

買s20 都唔知點用

s20先正 S20+太大部 條褲修身D到可能頂J

z flip 5g 萬3蚊

一句講晒
3200電行865+

3K左右買S10 Lite定A71好

之前有篇野話韓國果邊因為疫情會降價大約800蚊港紙咁上下

接受到水貨就lite

可以接受，但有無比較有信譽既水貨鋪

自己上網買

想係係實鋪買，有實物好d

price上面都係得幾間有賣S10 lite,除咗黃店etopia之外其他都係黑店list

canon 對焦廢
佢貴機對焦不知幾勁
1DX III 個d sport camera
都未計佢新個兩部R5 R6
其他機都未至於係廢嘛，最多咪fps低(特登閹）
相機 對焦最好咪得佢同Sony

"佢貴機對焦不知幾勁"

勁嗰啲冇錢買呀嘛

好似expansys同etopia都係黃

唔知有無oldnews左
s10＋有更新

sorryexpansys好似無記錄黃藍

平到想做孝子機

啲人見到要上台就卻步 ed

第一次覺得慢動作原來咁有用

好哋哋用緊儲值卡,240蚊已經買到120gb數據仲冇約綁你
點會返轉頭用又貴又有合約嘅上台

我都覺 等完約我都買數據卡算，平勁撚多

快唔快?邊款好用

張卡叫咩名

唔知幾時先有 5G 儲值卡呢

間野D電話海鮮價
兩三日又轉一次
愈加愈貴

有指紋摺機

etopia似係同hot sell point拉鋸緊
人減佢就減,人收佢就加

依家又平返啦 我買貴左100蚊

唔知發佈會會唔會有galaxy fold 2

我買貴咗500蚊啊

33xx你都買？
上到三字頭我一係A71水 一係食回贈S20算

頂我都係上星期入 s20

差唔多兩個月前喇,嗰時note 10 lite水貨都31xx,其他鋪頭s10 lite都成35xx
點知個買咗冇耐就突然暴跌

Hot個間啲人話黑店黎

想買note 10 lite佢又加左價
之前加咗$100
今日又減咗$10
等佢再減下先
好似買股票咁

電子野係咁 用得開心就得

平過琴日10蚊

有性趣不如襯依家4g果部有特價就買好過啦

有

.係咪8月那個

係
不過唔可以100%肯定
始終未有實質既情報

9月果個應該係lite發佈會
例如s20 lite同fold lite

唔係話 Z Fold2 8 月頭發布，9 月尾先上市咩？

好大機率係

請問有冇note20系列既最新規格？唔該

同埋hk預計幾時開賣？

Galaxy Labs 堆 apps 有更新

有無人試過過左保養去換電？要幾錢同幾耐？線上問客服佢話無相關資料 淨係話檢查費200幾
我仲用緊s9 plus

岩岩入手左s20+ 了
想問下sd card是咪用返samsung好d?本身有張sandisk但見到有post話會死

上個post呢條友話我無份
但我啱啱就收到確認電郵

係 google大量SanDisk 配samsung 手機死卡

SanDisk ULTRA本身就係伏

sandisk係咪唔關入落邊都機，佢本身就易壞？

介唔介意講下20+邊到買同幾錢?

SanDisk ULTRA係

SanDisk Extreme, Extreme Pro應該OK

我想係etpoia買s10 lite, 但而家觀塘爆到咁勁，唔知點好

thx

865+ 感覺良好 雖然大食左

865+冇問題
係電量問題

s20+ 有冇防窺貼介紹？ 唔要tb

SF

咁咪冇得check機

s10+收到更新

samsung sd card evo plus

係，switch都易壞，rubbish brand

好浪費wor貼呢張野

點解？

note20個鏡頭好突，外觀不如note10
但都想試玩下

一貼呢d貼，畫質大降

iphone冇return鍵，頂唔順

8月5號個發佈會出 galaxy watch 3 galaxy watch會唔會降價，見宜家個價都唔貴，如果差唔多費事等

samsung都冇，手勢好用

康寧發布大猩猩玻璃Victus
三星Galaxy Note 20 Ultra首發。
應該是迄今最強的手機玻璃。
Victus也就是第七代大猩猩玻璃。
新一代大猩猩玻璃同時提升了抗跌落和抗刮擦性。
2米高空墜落無損
抗刮擦性比第六代提升2倍，而且成品組件成本基本不變。 之所以改了個名字，是因為康寧覺得同時提升兩個方面非常難得，值得一個新名字。

iPhone on9在要㩒左上角返回
拉notification bar又要由最頂拉

希望note20都用

遠啲影

手勢貪得意用過，始終效率冇咁高

岩，係緊急情況，android返回鍵就章顯優勝

最on9 係iphone有d app, 某d頁面冇返回鍵，又想上返上一頁都唔知點

唔係喎,用咗返唔到轉頭

可能我覺得
單click一下所需時間>點完再要用手勢拉既時間

拉遠啲影
btw同行

我就係想睇清d字

s20u?

yes

拉遠啲影就清架喇CMOS愈大情況個最近對焦距離愈遠

有彗差，冇得搞

咩黎

你買機前冇睇過呢部機啲 review 咩

有 但鬼記得咩

開特寫模式影/
開1億模式遠d影 之後放大睇都清

我忽略左1億像素

新機搞極都down唔到app
down左一堆之後就"cake"住係正在等待下載度
已經清左play store快取 同資料
再boot機都唔得
仲可以點搞

月費288＋18

雙wipe

"月費288"夠我用一年

企遠少少
zoom過去影/就咁影放大睇

儲值卡？

Z Flip最大嘅問題唔係貴
而係佢貴到咁個spec都依然差過S20
真係純粹買嗰一摺

為摺而摺
好心就整埋石墨烯電池落去啦

科技野係咁上下

以前喺宏基買過2部Asus機無伏過

你哋影相會 save HEIF 定 JPG 算？

真係好仆街，
岩岩前兩日先係smt買左s20+諗住趕入閘要埋個buds，
點知而家送buds+
早買都無得享受
仲要未收到email

恰鳩我

雖然我唔買s20,但我都覺3星咁做好唔岩。。。

屌佢老母臭閪 諗起就嬲
姐係早買嗰啲同佢做水魚散舊貨
你話你減價我都覺得無問題
電子產品嘅嘢都預咗遲買平兩舊
但屌佢老味遲買嘅贈品仲好過早買
一陣你下個月話送部電視我都吹你唔漲啦
咁以後仲邊個同你第一 二水買機?
marketing啲人係咪坐撚住個腦

中原特賣場 S10+ 128GB $3,900

可能已經清晒舊貨，再清新貨，因為 8 月又有新耳機？

陳列品，不了

其實佢啲buds清完清buds+預左啦，因為buds live都就出，所以我買三叔野真係中意隔幾個月跟住上網收 就算無佢啲濕鳩贈品都係平好多

Note 20 Ultra 白色

個鏡頭好突

我情願影相質素冇咁勁，但鏡真唔好咁突

外觀上note10+靚好多

仲未有note20 details?

都幾好喎~

巴打們，
想問問你地有冇開佢個安全性用McAfee?
同埋想問問你地覺唔覺個Mon有d黃？
對比起我之前用個部U11好似黃黃地
謝謝

咁其實而家出S20抵唔抵?

個芒係黃dd, 我果部note 10

熒幕模式用生動會白d,
但我又覺得d色太濃，
都係用返自然

個送buds+ & 八仔優惠起碼去到8月尾
即係8月尾之前個價位變動應該唔會太大
當然你驚8月後會因為Note20出咗令到S20大劈價／送多啲嘢就冇得講

而家3星芒已經冇左浸味精味了，用生動隻色冇咁頹
應該係個體品質差異。上網睇其他人都有呢d問題，同一型號，個芒可以有個黃d, 有個白d

出街個時去電器舖同其他對對先

如果你急住出機，8月底出s20抵玩，因爲note20出完應該會再跌一波
唔急的話，2020年呢批機基本上都唔多值得出，無咩升級感

其實個優惠有講到做到23號，未當早買早享受，本身samsung d 機都抵玩

至弊個位Ching應該係21 22號買

上星期日出咗部s20+

有沒人買Z Flip
好唔好用

buds+對我嚟講無用, 因為我已經出咗mtw2

唔會等S21喇因為over budget
想睇埋Note20公佈之後S20會唔會再跌少少

睇吓放唔放到好價錢

遲買平幾舊, 嗰幾舊咪就係buds同buds+之間嘅差價

就係冇平到

依家係遲買又平啲又送多啲嘢
（雖然三叔已經好多年都係咁）

用落似S10系咁
但影相同電量都偏差

mon耐用性如何 易唔易花？

花易到仆街

但買機果陣有兩樣野
1. 你可以去維修站免費貼保護貼一次 (好似要拎單)
2. 包一次換MON, 個MON佢話免費(正價4000)蚊, 但要比手續費好似大約800幾蚊

我用自己果部對比display機永遠都覺得d display機係白淨d
唔知係我部機問題定點

利申s10+

仲有咩缺點

帳面上睇：
貴過s20但個spec差過s20
冇sd card
冇防水
冇5G

佢個開合其實都唔係咁好
開果下好實, 單手開唔易+如果你插隻手指去條GAP到推開要就住唔好拮到個MON

另外我裸機, 部機條邊因為曲曲地, 如果你手滑果陣開真係記得要揸實

用電感如何

唔打機夠用一日

但肯定冇s10+咁耐用
睇人評測好d

想問係唔係咩型號都有得係保養期內，免費貼mon貼一次

我果部都係咁，setting 調到最白都係有d 其黃地，冇得搞

講緊z flip喎
暫時唔係得一個型號喳咩
btw好似一年內

其他型號你去貼印象中好似120蚊一次?

咁你地去邊度痴曲芒芒貼架

睇#1
暫時見d巴打講hoda好似幾好
雖然唔知你用咩機

想買比老母 A71定note10 lite好

個人認為note 10 lite不如s10(行貨的話), 2部行貨價錢一樣咁濟

如買水貨，s10 lite (~$2800) > note 10 lite(~$2800) > a71(~2500)

想買行貨

行貨如果買note 10 lite, 不如買s10( 價錢一樣$4500)
但s10 粒U勁過note 10 lite, s10又有高清芒而note 10 lite係冇。

出面display機係Exynos，唔同CPU嘅色溫會有少少分別
同iPhone比都係差唔多咁黃，咪習慣吓呢種真正準確嘅色，對隻眼又健康啲

s10個芒有啲細老母鍾意睇片

有冇人想要S10+ 黑色，本身買嚟送俾人，但武肺搞到送唔到，全新無用過，有保養

咁去電話公司出部a71 算, 應該有得平幾百蚊

用過一排，最頂唔順係粒電同埋無雙喇叭
你當係可以摺既S10

都係唔太明點解要咁樣設計
唔知會唔會有啲特別features

個人覺得個design好可愛，成粒豆

s20+ 跟機已經貼左mon貼
個sales話mon貼唔好隨便換，同個指紋有關，其實真唔真
咁如果mon貼爆左想換過即係要去原廠保養？

真，但係原裝好易花

1.佢果張係膠貼 唔會爆
2. 換貼嘅話你要make sure果張support 超聲波指紋, 換完最好都register多次指紋

即係除左原廠貼仲有冇其他選擇

哦哦，明白，thanks

置頂已經有推介

真既位 係本身塊貼對指紋解鎖影響細d

普通mon貼好可能解鎖慢或難識別

之後就算返原廠貼都唔係呢張嚟
講到佢咁珍貴
但呢張又易花又令個mon變蒙
一係唔貼一係痴＃1張hoda

下巴算唔算窄過note10+，就咁睇差唔多咁

時間同電池排得更加邊

超窄邊框＋大mon＋方角＋細窿
睇落係幾有衝擊感

利申：圓角愛好者

方角就可以擺最邊邊

鏡面

s10+有更新
有無人更新左,有無伏

想知個app booster裝完有咩用

直頭可以取代 Xperia 1 II

話就話對啲 apps 有優化，其實冇人試到有分別

我保養期貼左triskin，因為睇forum見有人貼其他UV 貼跟住搞到喇叭入膠，比三叔屈人為整壞moon 下次換完電應該唔貼佢，太貴，試下hoda

聲學角度黎講，佢呢種開放式設計，音場會更加準確（雖然話耳機普遍無乜資格講音場 但開放式點都好過入耳），但相對隔音會差啲。 唔知哈曼會唔會有咩特殊科技加強佢個anc解決被動隔音差嘅問題

所以都好好奇咁樣設計究竟點樣做到anc

SURE

可能索性放棄治療 專心搞音質，繼續 -20db垃圾anc級別 akg嘅nc耳牛同tws都係落後表現，唔會唔到三星突然間曉飛掛

S20真係冇咁明顯
以前s10真係明顯順咗

前幾日出左機之後係星際痴左張aircase UV貼，
暫時用落幾好，因為無用過其他
無記錯＄258，其他4百幾蚊唔係好捨得窮撚

貼個時同左痴貼個個人吹左幾句水，佢話最緊要控制膠水個份量，咁貼個時就唔會咇好多出黎封左d窿位。
同埋係照UV燈之前要抹走哂咇出黎既膠水。

不過講咁多都無用，我識條鐵咩，都係交哂部機比佢痴
好彩痴完之後試過講電話，個聽筒好似無咩問題

其實我用平野one x都唔錯

Note 20 Ultra 鏡頭對比 S20 Ultra 分別大唔大
有 Xperia 1 II 冇嘅超慢動作拍攝，又打咗 Sony 一巴

Sony : 我地提供最專業嘅運動攝影，又連拍又追焦又有3.5mm，但係我地拍片時你換鏡就要restart兼唔比慢動作你

仲有用幾分鐘就過熱

因住肥旭Mon mon下post彈出黎屌你地

Anson 條片影咗幾分鐘連拍就過熱啦
同埋 70mm 連拍跌速兼 out-fo 嘛

Zv1有係咁 搞到我最近想買vlogging機都買唔落手，又無廣角又過熱，仲要無touchmon 偏偏佢對焦又好過canon g7x mk3九條街

最終都係買咗s20, 有hsbc vs 扣晒d贈品優惠4000蚊真係幾抵，爆mon s10+仲賣到1300蚊, 即係補2700就有新機了，細部咗好揸咗，電都同之前差不多

不過我發現我部嘢背面玻璃喺鏡頭嗰個角有ddddd突起，唔知係咪膠水太多，好似唔入水就由佢

準備入坑買s20, 想問下買左九巴月票既八達通可唔可以add 埋去smart octopus ?

邊間出？
今日見wilson s20+ 用dbs - 400, 流動支付 -400

咁多年都無解決過

3900我去荃灣 深水埗 灣仔二手鋪收都唔使咁貴

2900都仲話吖

呢d 陳列機比n 個人日日咁摸，成部機都係細菌

廢老匯，因為hsbc vs有9.6%回贈，佢本身用流動支付都係6098

而家睇片右邊條白色bar 點解決
以前有得隱藏導覽列 而家無左

轉gesture/裝Good Lock NavStar加返粒隱藏掣

咪再用3天王咪得 阻住曬
Google自己做實驗都話全螢幕手勢無論效率定顯示體驗都好過3天王

裝Good lock, 入面個NavStar可以加返個隱藏鍵

依家先見到呢個post
想出S20，Plan又就到期，係咪直接Wilson/smt上台抵啲？

不了，成日都掃錯，掃 app list 掃撚咗出 Home，又要自己遷就掃上去嘅幅度

你無用one hand operation咩 我用gesture純粹為左hide bar，好耐無拖落去，全部靠右手拇指係螢幕右邊做曬

Wilson 上台要簽$288 5G約 簽2年

試過，唔方便，有得直接撳，點解要拖

手勢操作似係機玩人，多過人玩機

搭單問
香港大鋪賣嘅s10係咪都係exynos?

S855

如果check imei見到部野係exynos呢？

smt上台要2年$398

上台買好貴

而家係香港手機好似得返Samsung,Apple, 支為同Sony

S10+ 早兩日更新完, D WIFI 同SIGNAL好似弱左

華為冇咗google之後都收收地皮
Sony啱啱先出番部似樣啲嘅機要觀望多一陣
小米出極都係得平價market上唔到大場面
所以嚴格嚟講香港係得Apple同Samsung

好掛住以前有更多選擇，雖然3叔唔差

懷念LG同HTC

有競爭先有進步呢個係事實，而家3星其實都幾hea出機

無計
中國牌子呢幾年逼死咗好多傳統大廠嘅手機
唯有寄望國際快啲對中國嘢有防範

最進取係大陸廠
三叔算hea嘅話Apple直頭係頹廢

LG真係

Apple 訓係到都有人買

三叔同Apple呢啲八足咁多爪嘅公司
佢地嘅目的係要你買哂佢啲嘢
而唔係齋買一部手機
所以純睇佢地一部手機未必睇到佢地hea唔hea

最硬膠d黃的人走去用小米話咩超值

佢做電視都好搵過做電話

因為大機你要將拇指拉去最底唔方便 我將side panel同one hand gesture結合，基本上我隻右手拇指可以係comfort zone舒舒服服地做到曬我啲日常操作，range of motion極細

唔知點解啲人話唔用支牌
會識得唔用華為
但照用小米/onePlus

上台睇落好似平好多，但其實分分鐘用儲值卡+細鋪計埋平仲多 我份約完左之後都轉儲值卡算

小米係香港成日出埋啲水魚機都冇心做香港市場

不過又冇諗過LG係台灣會keep住出機 V60已經賣緊 嚟緊月尾又出Velvet

上epc成日見到堆廢老討論點買大陸版小米刷港rom又乜又物
睇到都眼冤

只覺得去電快咗 其實無咩分別

台灣喺電子界方面其實好有實力
國際聲望愈嚟愈高
啲廠重視台灣唔出奇
反觀香港依家唔俾大陸整死都偷笑

反而香港仲未回歸 5g都出埋

其實LG係台灣冇退出過 G8s G8x 都有賣

而家d機唔係岩岩出上台仲貴左

仲有啲買華為點裝gms

儲值卡要預左冇volte

有過盛世 都係一鑊清袋

百老匯用hsbc 卡用流動支付$ 6098 再有額外8% 獎賞錢

即係淨買機，用返4.5G仲好？
但邊度買機最平，唔識

係4.5g

sony 就真係頹廢

唔買

用得儲值卡即係本身都唔打電話架啦

有frd玩過我部s20+覺得好用想買，請問而家邊間大鋪買最平？大概幾錢？唔該哂

唔係美帝整死華為
依架3叔啲機可能會冇咁hea

冇事喎

等埋note 20出咗先

佢想即買因size o岩心水同流暢，問我邊度平，但我一出時就買，答佢唔到

等note 20出先減

Smt宜家做緊客戶優惠淨機$5998，好似做到31號完

低玩wor，唔該

btw，送bud+同八達通$500，要二揀一定兩樣送哂

送哂

唔係客戶

S20u 個對焦問題fix左未
見同s20+只相差1000價位
值唔值得入?

唔該bro

係咪已經冇左淨機優惠

我覺得三叔又唔算好hea嘅
只係啲嘢到哂頂冇咩新嘢好整
而你見到人地好似好大進步亦可能只係因為個起步點低

結論：其實依家間間廠啲flagship衰極都有個譜，亦唔會突然進步/退步得好勁
所以只要價錢/功能啱心水就可以買

退翻俾個賣家
雖然佢有齊x澤單同配件
搵左另一個係S855嘅買

三叔今年簡直hea撚到仆街
Mon唔上 iris 5 無10bit 無2k 120hz 無memc
喇叭唔夠人響
粒hm1 對焦衰過hmx
Buds+唔上anc
充電速度無提升
Exynos 990
旗下音響（akg jbl hk)唔行埋你自家scalable codec成個integration我覺得好差
得粒新獨立加密晶片讚得落 希望buds live可以成為第二個賣點

想買note 10 而家邊到平同有貨

5498送原裝10000尿袋

where

而家買note10細機原因係？

唔係judge，只係好奇

個buds係點拎，登記左又冇email, 入佢個網又淨係寫smart octopus處理中，冇講buds+點

cmk

邊到睇到smart octopus處理中？

note20 冇2k 120Hz，有失望

s20+充電速度未如理想，舊電用耐左直頭變叉得慢，note10+都會變慢但冇s20+誇張

呢d三星都要積極d改進下

想問點由imei得知部機係用exynos

您的Galaxy S20登記紀錄查詢

唔係check型號number就知咩

咩網

其實最準係應該係check型號number

果個有寫到咁詳細架咩

咁似乎係行s885 俾個網fake左

有smart octopus 有處理中，冇buds+
打去問佢話有紀錄，等下啦

其實有豐澤單已肯定行855,因為豐澤買到既s10 都係港版，港版s10 係行s855

我都係咁樣諗，我朋友喺豐澤做幫我check埋
俾個死人網fake 9左

咁奇特有寫smart octopus處理中

通常唔信其他非官方既網，懷疑佢地點知imei 呢d 只有官方知道既野

其實，點解要咁間接用imei估估下？

裝個cpu z 手機app，一check就知乜U用緊

其實直接睇型號number去check已經知

唔係諗住豐澤賣水貨機嘛
好人好者唔會特登走去 check 用咩 U

唔介意拍片影相對焦差 影近嘢文字邊位會矇嘅話咪買s20u

s20+就穩陣啲

乜唔係個ATD6 更新已經fix左個對焦咩

每次用新機時，我都會裝呢類app睇一睇部機

雖然話samsung港行應該絕大部份flagship機係用高通，但自己check過就清楚哂

硬件問題 對焦一定慢過dual pixel
我上youtube睇review 影相對焦好咗好多 但拍片仲係唔得

我二手買返嚟 唔識點睇
咁我就上網check imei見佢寫exynos就以為係
我on9左

其實係大鋪買港行，信心已好夠，不過慣左手勢會裝個app check埋，順便睇下d 記憶體讀寫速度

btw，我試過係大鋪買三星機，check機時發覺個mon有粒野突出黎，明顯唔係塵

即時換過部比我，唔係話細鋪唔得，但大鋪買/上台機信心會大d，但當然當中揀間最平既黎買

黎緊note20 ultra又要格過價……個價都進取

反而仲未知 Z Fold2 鏡頭規格跟邊部，如果係跟 Note20 Ultra，可能會喺呢兩部度揀

哇！bro都好捨得消費，fold個價

唔知啊，其實偏好 Note20 Ultra 5G 多啲
Trade 咗部 S20 Ultra 5G，唔知到時會唔會得返 $5,000

試新野都正既！fold

我就一向係note fans，鐘意大mon同方正，最煩係note 20改左慣例，唔係一部細一部plus，而係整部ultra出黎，我唔鐘意太重既機，要攞實物上手試下先

s20 ultra就一定太重對我黎講

好似話係照dub s20+個鏡頭過去？ Hm1嗰set野都成舊水美金 如果搬呢套咁fold應該貴到癡線

反而其實可以睇下ASUS

都叫多個選擇

我反而打算用到S21出再睇下點

暫時部S20U 更新左幾次影相其實唔差

中意fold呢個概念但嫌佢太細 唔打開嘅情況根本唔用得 打開左得7吋幾感覺還好，如果可以做到10吋當埋tab用就正，摺埋有6.7吋，咁先真正符合phone+ tablet嘅設計概念
一係佢zflip 搞好舊電，變翻一部正常旗艦嘅摺機版，咁我就會考慮入手

裸機
利申：仲同緊case保護鏡頭

冇深入睇過摺機既野，係bro度學到野

想問ching 知唔知個bud+ 係即場送定要上網登記

貪支筆好用

巴打
唔考慮apple嘅情況下
你覺得tab s7 plus hea唔hea
有齊2k+120hz
但又好似冇咩其他突出嘅功能/hardware

暫時睇spec幾好，但an tab輸只能講非戰之罪 app真係唔撚掂， 除非三星同微軟& Adobe 可以超深入合作令佢支援更多野，否則你只能當佢係大mon手機

(利申9up ) 2021年應該係決定性一年，一邊係windows on arm，一邊係cloud gaming (xbox同google stadia)，睇下amd，google同三叔今次生唔生性，贏到就可以從生產力 / 娛樂方面壓制apple
，輸嘅話就 目前睇leaks apple已經準備呂布式一打三， Mac, ipad同iphone整合再配埋apple glass，就黎連我都準備跳船

想問下有冇buds+用家可以講下好唔好用，會唔會戴得唔舒服之類
同埋好似就出新buds(? 依家買會唔會唔啱時候
仲有buds+幾錢先叫正常，dcfever二手要800好似唔值

$800你叫佢地含撚啦 新出嘅時候收先$750，而家就出新一代仲$800
我建議你等buds live

入左坑買S20
有咩薄身case 推薦

同問

無記錯好似係八達通app會通知

對我黎講FOLD個概念係好, 但對我冇乜用
我唔太鍾意係街到用咁大個MON
比人望到晒自己睇緊乜

只係望佢Z FLIP搞到舊電正常容量

OnePlus唔計佢係大陸牌子
其實係唔錯嘅
系統clean得嚟又有幾多人性化嘅功能
用落夠smooth而且硬件規格唔算落後
可以話係除咗pixel之外另一個幾好嘅選擇

利申 冇用過
純粹係睇評測得返嚟嘅感覺

OnePlus 睇規格字面係真堆料
仲要有埋dc 幾吸引
但之前睇過呢條片真係勸退 唔知解決左未

6月28買7月頭收到確認email,到而家都未收到buds and 500 八達通

三星Galaxy Tab S7配置：11英寸2560x1600 LCD 120Hz顯示屏，高通驍龍865+處理器，6GB + 128GB，8GB + 256GB，後置13Mp + 5MP雙攝，大約8Mp，側面指紋識別，7040mah電池，45W 超快充電2.0（標配15W），AKG四揚聲器，無線DeX，6.34mm厚，495g重，預裝一個UI 2.5系統，附帶S Pen。

三星Galaxy Tab S7 +配置：12.4英寸2800x1752 Super AMOLED 120Hz顯示屏，屏下指紋識別，10090mAh電池，5.7mm厚，590g重。
（未列明的配置和Tab S7一致）

門市先有？上網睇無呢個價

睇隔離台d人6月中去到7月登記既都收唔到確認電郵添呀

s10用左防偷窺 隻眼成日都好唔舒服
過幾日去電話鋪換過張撕左佢算

防窺貼玩鳩自己 暗到仆街，啲紋好食眼力

明明推高左光暗 正面睇都好清
但對眼成日累到要用眼藥水

如果設計同華為係一樣，不過係三星，我一都一定會買，大陸d黑外技真係好勁，需然係炒人

大家望清楚samsung官網
依家買s20
係送buds+ 或
Tab A 加 500蚊八達通

係2選1再送八達通
不過登記完有無記錄就另一回事

細機有筆note 10係最後機會
睇個spec note 20除咗粒u唔好得過note10幾多仲要6.7平面mon

同大機有咩分別

係

有確認email 就一定有

email係登記完即刻收到？

要等10-15個工作天確認，確認完贈品，八達通都要再等

即係冇得check

你登入clubs 見到處理中就有登記

note 10 lite 定 s10 lite好
好似差唔多..

note20

絕對係s10 lite

點解?

簡單黎講就係，s10 lite係貨真價實旗艦級別，note 10 lite只係有spen嘅高階A級別，性能續航差距幾大

對住黎睇都搵唔到個分別
可唔可以講多少少 唔該

note 10 lite 效能略差於 note9
s10 lite 效能等同s10

S10 lite係上代旗艦粒U ，同S10甚至note 10差唔多

Note 10 lite果粒就唔知乜鳩野嚟，但凡見到三星U嘅話都盡量唔揀

唔係話s10 lite係A91咩

你喺外國咪唔怕囉 香港就

你睇下個cpu同gpu跑分同續航差幾多 而且s10lite有45w 快充（雖然充滿速度其實差唔多，係中段過程快啲）

如果s10 lite係a91，咁note10lite我都唔知叫佢咩好 連a81都不如

不過要用筆嘅話，最平就真係note 10 lite

上到去得翻Tab A
buds+就送哂
之後就硬食個垃圾平板
三星會唔會咁仆街
話哂送完即止

完美演繹你個名

華為果部有咩特別

真係CLS
文盲都識上連登

咁快送哂buds+?
2日渣喎

佢ff緊

部s10+得番3個幾鐘sot正唔正常
單卡+wqhd

唔正常 睇下device care有無離奇食電？ 無就可以攞去維修

有無S20保護殼推介? 好驚後面個鏡頭會花

其實俾人選擇buds+定係Tab A8
啲人一定係要buds+架喎
淨係個價錢都爭幾舊啦

有d人真係唔鍾意用無線

但純粹講價值嘅話
三叔最廢嘅平板 vs 三叔最勁嘅耳機
一定係要耳機
賣出去都有價有市少少

廢老可能會揀tab
對三星咪當多個途徑清下埋tab

s20 揀禮物嗰到冇揀到tab 或buds，淨係囉左八達通
點算

2+32真係太廢
應該係連出入home screen都會feel到慢

揾果邊cs幫你登記返

galaxy bud live 可以單獨發佈啦

開anc可以 5.5hr

有d失望，anc續航得5.5小時，2020年黎講算mediocre，而且akg noise cancelling從來都唔係強項，為左超大單元同anc犧牲續航有d傻，睇音質以外表現，mw07+完爆

咁貴
買note 20會唔會冇得送

我覺得mw07+又太大粒
如果buds+隔音過得去我收番對贈品好過
live得5.5hrs續航好似有啲窄洗雖然都好過airpods

最後咪又係淪為 Carousell 貨

airpods pro話曬早你成年出 以當時水平已經算係一流
而家d anc tws 5-6小時係標準

好

我諗live音質應該唔會好過mw07+掛, 始終價錢差成千蚊.

以價論聲係你做最錯嘅決定 雖然大量音響撚都中伏

對上一部tablet已經係z4 tablet
今次係本身想由note 10 plus轉note 20 ultra
點知

又畀我見到tab s7 plus咁正
但巴打又講到2021咁多新嘢玩
都唔知買唔買2好

間間都有 ?

想問而到有無人有刷rom 買左部水s20 cpu係990
會唔會唔刷得香港865既Rom
唔刷用唔到Samsung pay

1. exynos990, snapdragon855係果塊芯片黎，實物黎架

2. samsung pay黎講，水貨(非香港版本) & 行貨(香港版本) 都用到
不過唯一分別係： 非香港版本 既samsung pay係冇得用八達通咁解

所以我先要刷返香港rom 驚佢唔同cpu刷到變磚

你係咪淨係想要八達通功能？

唔同硬件會變磚

日後等睇評測

想問下samsung機每年price drop通常會係幾時?
Unpacked event之後定新機買得之後?

直接用而家呢個rom似乎好d, 話晒人地設計個rom都係fit返對應既cpu嘛
btw你s20 幾錢

Galaxy Note20 Ultra 5G / Z Fold2

芯片

我自, 我理解錯佢問既問題

S20+ 8+128 $4700

好彩上黎問一問 岩岩轉會返黎差啲就中招

galaxy watch 3

s20+定等note20好

睇評測你睇crinacle同鬼斧神工119得架啦 如果有耳機佢地無cover到就睇soundguys同rtings， 大部分評測都係呃飯食，唔識聲學無人工耳走黎學人做評測

note 20囉

想問下手機個mon用下用下突然變左緑緑地係咪壞左 重開機都唔得
利申: S10+

綠mon = 壞panel

有冇人會買Z Flip？
網上已經有得訂

利申：買咗數記隻獨家色

係咪已經可以攞去整

note 10+ 係咪已經冇更新？

係，無得救

想請問而家想出s20行貨既話邊度最抵？
同埋送$500同耳機個優惠係咪完左了？

香港未update，外國已經有更新

唔單止未完
對耳機仲加碼咗
可以上官網睇

好似係
得好少地方有得訂

堆軟件

thank you

好過 Sony 冇心搞好個系統啦

sony手機不嬲係系統軟件方面都寫得好曳

歸根究底咪因為冇人用
0.167%市佔，仲邊想投入搞呢d 難做賣點嘅野，呢家系統cut到直程交返去日本。

三星順既前題下做到各種在地/人性化，仲加幾項獨有既大大細細功能，Sony真係冇得比。

交畀日本搞應該死咗兩錢重？
同埋 Samsung 起碼多機多規格畀人揀，Sony 今年淨係計上咗市嘅得 Xperia 1 II 同 10 II

諗住學Apple咁淨係出兩三部做主打殺哂啲客

霧面 = 5g = 8月出 = 預訂

sony寫軟件自閉到連日本人都唔用佢

真係殺哂 物理上

出面個sony post topic 由吹開心使用
變到狙擊體驗

sony以前有排都機海
果陣好似仲多人用過而家

霧面係5G所以要訂
我就係訂咗霧面銅

幾時買

我幾個月前s10都係咁 之後trade咗s20了

等睇電量包膠

繼續3300 mAh 15w 充電

20 定 20+
用緊10+

回到s10時

嘩 呢隻色更加女性化

不如Sony用AOSP算啦

差唔多一年前

今次更新有咩特別啊？

人仔12499 嘩 港紙咪.....

有無人用S10覺得最近部機易熱咗?
明明最近update都只係security patch

好似12998

怪天氣熱 唔好嚇自己先

ps s10剛剛一年

訂有冇送的咩

好似得4個月youtube premium.. 唔太肯定

我就夠一年
明明之前都唔會熱到隔住殼都feel到
近排除咗外賣app又無裝過啲乜

想請問a71個4月安全性更新失敗 會係咩原因

屋企人用

你個mon都係咁？

我覺得有d慘
佢地用成8000 蚊買部sony手機，但睇個post有好多軟體問題，同埋個機背d coating又甩又盛

我用緊
可能我好彩
完全冇佢地啲問題
至於軟件
我用過pure Android覺得冇咩問題

由pixel 3 xl 轉去s20
個相機差咁多既

你用出名影相最靚嘅3XL嚟比
實輸㗎喎

自己裝翻gcam啦
不過pixel影野食真係唔撚掂 我覺得呢幾家相機好睇你影乜

無諗過差咁遠
pixel 影狗亂影都算清，但用s20 影有d難道

但其他野s20 係做得好d既

可以點裝？要用apk?

Google play 話 your device isn't compatible with this veraion

如果你擔心xda係咩你可以google下 playstore以外好多好玩野，不過要小心source

samsung galaxy s20 是否無內建程式能做到清理垃圾,暫存檔案?

唔該巴打, 裝左gcam 好似好D
唔同情況用唔同app 影

裝完淨係自拍用gcam
samsung個自拍味精到頂唔順

睇運氣

gcam 冇ultra wide angle
真係差好撚遠 dxomark 評完全係昆人

用緊exynos u 既就冇得揀

Samsung 幾時先可以有零味精選項畀人

GALAXY Store update完原生個個keyboard終於正常返

Android 11 唔係話禁制default mode加味精咩

真係好咗好多，未 update 前成日打錯字

講緊自拍禁味精啫，而家用主攝影相，就算閂咗 Auto HDR，影出嚟都係 HDR 咗

gcam 有超廣角啊
設定 進階 副攝 跟住就開到

可惜 zoom 鏡用唔到

Samsung唔肯開api

想問下，呢排先知g cam呢樣野, 我裝左呢個g cam, ok嗎

自從Samsung鏟走咗個360 好似連清cache都冇咗

各位手機台巴打有無裝APP呢

update 完其實有咩分別

用唔掂Xperia 1 II 轉咗部S20+
利申本身有部11 Pro Max
之前有用過Note 2/3

岩岩update完見到google nearby sharing
應該係google版既airdrop
有冇巴打試用過?

想問下，點解我用g cam影完一張相之後，我睇返張相，張相會變左影片

呢個最好用

係咪開咗motion photo

係wo

thx試下先

可以玩吓lib patcher自己tune畫質

點解g cam 個夜視，對唔到焦，永遠影出黎都係濛既
用samsung原裝相機個夜視反而好清，對到焦

有冇人呢排用唔到Samsung pay幫八達通增值
掃完指紋佢話couldn't add value

我又冇乜問題，除非真係好暗，始終唔係原裝app，差啲都正常

想出S20+，想問依家仲有冇 buds 同 500 八達通剩，好驚入左剩Tab

g cam開咗night mode太暗對唔到焦可以較影近定遠 係上面箭嘴拉落嚟

s21可能得ultra版用exynos 1000

唔知 Exynos 1000 會唔會廢過 S875 呢

我見到有啲地方開119xx

咁快手

用唔掂

咁有錢

買s20+定ultra好?

點解sun mobile愈嚟愈少三叔機賣

有咩用唔掂?

換機如換衫

20+穩陣啲 20u拍片對焦問題未完全fix到

部1II 上台出嘅，7200預繳，賣畀大舖值6100，S20+機價7098，攞埋痕身280 cash dollar、500 OCTOPUS同埋對BUDS+
好似係賺咗

可以關個個係enhanced HDR
HDR 係唔可以關

呢個喎？

又 leak

用住google file去剷cache

用呢個好D:

7.3.02 果個,記得dl埋config放入folder

嘩

thanks!

但部1II用得一個月就得番$6100

二手trade in都有6100算係咁喎

依家冇一部貴機可以落地之後唔蝕一千
不過重點係計晒所有嘢後我冇蝕到
X1II 機靚mon靚但唔好用係事實
用緊865但感覺越用越似幾年前嘅機，超似家翁部S8 +
同埋成日唔理係Volte 定wifi call 都成日第一下打出聽唔到對面把聲

係咪仲可以用三叔個trade up優惠拎多$300

我用咗一個月又冇咩問題
可能我算係輕度用家
最多都係聽歌
所以樣靚就OK

我今年個An機quota俾咗Sony
睇吓出年三叔會出成點先再算

睇張MON貼今fold2好似去邊去得幾盡吓

好似仲係有打窿
屌佢老味摺機要前鏡做乜鳩

前鏡就點都要有
但佢放個位唔靚，要放邊d啦

好似咁

主鏡頭嗰邊都有mon睇可以自拍

應該同 Note20 Ultra 5G 一樣，喺右邊 mon 正中對上

個MON好似大左, 左右闊左

屌，好似好撚正
不過等佢加埋支筆同屏下鏡入去先
今年J N20U

可以係可以
前鏡除左自拍，仲要zoom/Video call摺埋如果好似1代咁細個mon真係唔掂，仲要強制摺埋先用得
你預佢之後都長存

如果用外 mon 用 25:9 就正

好似唔work，較咗infinity都係會對唔到

唔好用呢個，我前面share咗另一個，係s10用到而家同一個developer update嘅版本

但係你嗰個係咪轉唔到光圈？ S10夠光用F2.4清啲

s20 個相機得一個光圈喎，s10先有分

s10用最新版gcam 我冇試過，但之前個版本肯定有

Import 完之後 Libs Mod Configs 入面嗰三項係咪要 Enable？我見預設係 Disable

我部s10+ 用用下唔知點解全部game無聲 有無巴絲試過 youtube spotify就無事

揾到問題了 自膠

點解用g cam影某d 相，差過 原生note 10 相機咁多既

note 10↓

g cam↓

試下denoise較大啲？

原來內外鴛鴦色

裝過第個,改config,用其他人整嘅xml
要試

咩嚟？邊度見到？

no way
用三叔嗰個冇特高價錢同埋依家佢未肯收1II

我本來都諗過投資個靚player聽歌
但最後都係嫌煩用番手機算

其實我係鍾意大法嘅

其實我唔鍾意三叔

黑色豆豆

係邊度set, 唔識

我用urnyx05嗰個就 設定 進階 Lib 跟住逐個鏡頭set啲參數

之前突然彈出黎,而家又冇左
應該係google beta test緊

原來唔係入耳,唔知隔音點

g cam好多版本好多唔同人整 試下邊個岩你

芯你老母咩支那人

無啦啦屌9人仆你個臭街，你就支那
晶片chip,
芯片cpu,
on撚柒9

支那仔柒就出少句聲
香港講法一向係晶片
未聽過乜撚芯片cpu

你自己支就咪撚話人支啦

用s20+ 一post ig story瘋狂彈app
don't know do what

S10+之前裝過新版，冇得較光圈，超廣角鏡用唔到night mode，所以都係用返7.2.010，唔知而家fix咗未

anyone experience gmail not syncing or no notifications in S10+?

go to setting of syncing and choose your google account then turn on gmail syncing?

我s20裝最新版超廣用到nightmode, 可能型號問題？

其實我覺得samsung自己個相機嘅night mode仲好過裝gcam嗰個
samsung裝gcam始終同pixel裝gcam差幾皮

點解accubattery 話部s20 得3800mah?? 唔係4000mah 咩？

額定容量同實際容量唔同，你開Samsung member check舊電佢會講法定最低係幾多

evrything is on, in fact i have the same setting on my Note 9 and X1 mark 2 both can notify and sync properly except for S10+...
when email comes in there are no response from S10+, i have even turn off battery optimization but it doesn't help...

Tried both solutions?

tried both but no luck, my S10+ is dead silence regarding Gmail
others works properly like Telegram, Flamingo (Twitter client)...

請問買水貨S10 LITE有無特別野要CHECKIMEI要入咩CODE

Contact Samsung cs via Samsung member app, not sure what's wrong but mine is working fine

z flip 5g初評

可以真裸跑都唔怕
係啲手指有時捽個mon 最大機會刮花

請問香港有冇門市賣 Ringke 手機套? 就快入手A71, 所以想買個套

Z Fold2 5G 垃圾，竟然只係用 Note20 5G 嘅鏡頭，唔係 Note20 Ultra 5G

想問問各位巴打，我用緊 s10 plus，個最佳化亮度成日都自動熄咗，有無得 set 長期開著？

咁可能更好

冇咗粒 108MP 可能會好嘅，但係連 5,000mAh 電都冇

醬油：

賣點唔同

note 20 20 u 訂有送bud live香港呢邊會點

人哋好似送劵畀人加錢買咋
BTW

*#06#

thanks

我會預訂note20 ultra，一上手就會評價下優點缺點

部機規格冇乜突破，純因為對note系有愛先換

did some on and off settings and after playing with Gmail sync setting, it seems to be working now
thanks for bearing with me on this strange issue

出奇地 bud隻金色浮誇得又好睇過note個隻啡金

細細粒 vs 大大部

銅金色少少老土 點都唔及香檳金 高貴

mobile01講 s10開放左google nearby share
睇過又無出現wor

早2日出現過一排
而家又冇左
應該真係test緊

n10l 冇哩個setting

Note10+，見到呆一呆，心諗幾時裝左啲咁嘅野

唔洗，不過check imei係check唔出d咩

我想問水同行既Galaxy watch有冇啲咩分別？有冇啲咩功能係水貨用唔到？

note 10 plus 等下年？

等啦，今年升級感，我都揸住n10+等升級 食花生睇下exynos 1000都抵，而且今年好明顯塊mon，鏡頭同舊電有改善空間（對比同期對手

Android 版 iPad

想問下galaxy fold嘅用家，部機開咗dark mode之後條摺痕明唔明顯？考慮緊換唔換fold 2好，我平時會長開dark mode，想知喺長開dark mode下條痕會唔會好礙眼

今年d機，影相暫時不過不失叫做

好煩惱, 究竟買 A71 好還是 S10 Lite??
S10 Lite 細鋪幾多錢左右??
S10 Lite 冇3.5mm孔, 平時多數上網facebk wtsapp, 玩d 唔太高要求既手機驚, 聽歌, 對影相要求又唔太高, 但想用三四年先再換

一樣4500mah 以10lite cpu快過 a71 s730

我見細鋪a71 可以$3000內，s10 lite會唔會貴好多？

佢今次用flip果隻玻璃
應該會同flip差唔多
其實幾明顯 尤其係反燈光果d條痕特別反得勁
不過個人認為就唔係好影響觀感
就咁dark mode睇mon都幾覺
但你如果睇片或者打機其實ok
初初用果陣會唔慣 所以就算你試機都未必真係代表岩唔岩你

btw呢d野其實幾個人
聽過有人話接受唔到
就好似iphone m額有d人都真係話不了咁

打算用3~4年即係唔諗住trade in而且長時間冇保養
咁就S10 lite啦

不過我唔覺得依家啲手機電池可以撐4年

但 S10 lite 冇3.5mm 孔, 即係要另外買接駁器? 耳機係咪用type C 叉電位?

都係用usb-c個位
跟機有隻用usb-c既耳機送
如果想用3.5頭要另外買條J (好似apple咁)
之前巴打推薦買htc果條

唔該哂上面兩位巴打, 上網睇好似得水機, 有冇門市有行機賣?
如果冇, 有冇邊間信譽比較好既水機鋪推薦

跟機有type-C耳機，不過音質麻麻，直接用藍芽耳機仲好

香港冇引入S10 lite，入咗應該冇人買A71
就好似唔入M31咁，入咗嘅話啲A51/A50s/A21s就變晒死貨

喺etopia買就得不過佢哋淨賣機冇維修服務而且武肺期間唔開門市
基本check機(mon/相機/收訊之類)佢哋會幫你做埋,睇你信唔信佢哋
詳情自己上佢哋facebook睇

Note 10+自拍會自動美顏

講左好耐，就算唔SET野都會有

今日終於收到S20+個 $500 smart octopus
俾個日期大家做reference
30/6 買S20+ 再即晚登記
7/7 收到2個email
23/7 收到buds 可以去拎
31/7 收到smart octopus訊息拎埋$500

Thanks!!
同埋想問 S10 Lite 雙卡係咪可以同時擺兩張sim 卡再加一張 SD 卡?

Thanks，會再考慮下
仲有想問問個mon其實係咪易花，我見三叔話唔好另外自己再貼mon貼用返佢原生嗰塊就ok，係咪真係得？

本身易花
塊貼都易花(應該同其他samsung機貼果塊膠差唔多)
但用左其他貼既話如果你個mon花左佢有權唔包
(z flip本身包一次免費換mon, 淨係比幾百蚊手續費)
我諗fold 2都有掛

最細個部S20

fold / flip 個網話包一次原廠mon 貼
知唔知係點？

要去維修站先有膠貼
買果陣冇跟
z flip 5g就跟機貼埋
所以我諗z fold2都會貼埋掛

No, sim1 + sim2/SD

好難揀

有無咩缺點

S9好唔好用

冇乜大缺點 講真
係要數既都係相機唔夠新個啲咁靚

咁我可能買A71, 有3.5mm 同真雙卡, 價錢好似仲平少少, 同埋有行機感覺安心D

上台好咩

288+18 不了

知唔知等幾耐

無用過筆
想知係咪都係做嘢用多

諗緊
S10+,note9
S20+都心動但少少out budget

分期 / 加 budget

咁有新買新好啲既，情願普通s20

依個做法自欺欺人喎
落鋪睇埋再決定
但如果舊款係大鋪買係咪唔抵

點解揀 Note 9 都唔揀 Note 10+

其實我要求粒電襟同埋睇得耐唔攰就OK
唔洗做文件嘢學生一個，睇下片唔打機